美帝水牛城警察電光火石間推倒老人 竟被停職

Link入面有片

美國水牛城
兩隻popo 發癲推跌左個75歲老人家，後腦著地爆缸
最初popo發言人話tripped and fell
後來發現有記者電話拍片
即刻改口話police knocked down old man
然後州長話deeply disturbed, directed an immediate investigation, police officers suspended without pay

天下政權一樣有不足有腐敗一面
但係，民主民明既國家知道權力歸於人民，至少to a certain extent
有片有真相既話再死撐一定輸，彰顯公義係政府唯一可做既事

香港呢？
有片又點？
點解？
就係accountability問題
政權都唔係向人民負責
點解要聽你既訴求？

香港警犬:雙方都互不讓路引起碰撞，講聲唔該借歪，就可以解決

笑大人個口

香港驚謊：有人造假片段屈狗

香港人唔係人

林鄭月娥：大家都睇得好清楚 美國當地政府係點樣處理「騷亂」

777真係燈神黎

台灣

搵唔搵得返原片？要推多次上國際

我都諗起呢個

哇~
嚴正執法 竟然要被停職
真係天方夜譚呀

(如果喺香港)

仲有個荃灣踢尻人

黑驚：執法要道歉 天方夜譚

應該拉佢，告埋阻差辦公

我都諗起香港既代表

耳仔流緊血

就算點推點撲都得

美國係民主社會做過咩都要上身負責 香港就做乜都得

犯法就係犯法（只限異見者）

富有中國特色社會主義

見bbc 呢條片個標題
Videos of police brutality during protests shock US

心諗碎料野啦，香港大撚把啦

美國冇謝振中呢d人才
亦無廢佬藍絲